鼠王芬：能唔能夠接受 你係一個中國的香港人？

鼠王芬：始終呢都係一個深屠次嘅矛盾。係一國同兩制，係有一批人，佢係唔接受一國。我覺得呢個係好重要，要正視究竟佢自己能唔能夠接受，佢係香港人之外，佢係中國嘅香港人？你有呢個認同之後，我地好多事就可以一家人咁坐喺到解決問題。如果你冇呢個認同，你係...完全係排斥嘅，大家喺好難有一個共同嘅基礎。
Source：CCTVB新聞透視其中一段鼠王芬訪談
（15:08~15:36）

開始想轉移視線去一國兩制到

前面仲有話示威者淨係識放唔識收，當權者可能覺得已經係重大妥協，就好似煲粥咁，煲煲下咪燶囉。

咩比喻嚟

佢吱完未，吱到1999咁

b哥哥：9唔搭8

首先要支那認同你係中國人先

佢好鍾意講呢句
乜撚都加「你係咪中國人？」

你係咪中國人？
你係咪中國人？
你係咪中國人？

梗係 啦
狂 loop 問返佢 你係唔係中國人 ，問到佢hang 機

佢講得岩呀，我地就係唔認同

所以咩撚對話，相談，個d完全徙氣

我喺咪中國人都好，我接受唔到你喺中國人，你只喺一隻老鼠。

其實鼠王芬當初有得揀去法國美國讀
點解會返上支那讀乜撚人民大學嘅Llm
難道係屋企係地下黨員？
咁就難怪佢咁愛國愛黨啦

我淨係聽過一粒老鼠屎壞了一鍋粥

佢就係粒老鼠屎

講俾大陸憤青聽

一國兩制最成功係在兩制比較之下，睇到執政黨等於國家係幾咁荒謬。

全面落實高度自治 有雙普選先講野啦 中國人

正如英國講
香港嘅主權係屬於中國共產黨毫無置疑

所以你問係咪中國人根本都唔關事
身為一個香港區立法會議員
出賣香港嘅利益 然後問返班人係咪中國人？傻㗎？

竟然仲有死士咁冒險接受cctvb訪問！

宜家鬼有人想同正苦慢慢煲
係正苦成日錯判形勢，又唔肯快手解決問題先變成咁

中國每一步都令香港人更唔認同自己係中國人

大家一齊抗爭一齊對抗上面個仆街

唔接受咁點？民族自決？

此並不是中國內地地區。不準許使用

包到好密實

tvb會歪曲

同埋立法會啲片段無打格

當然其實media無任務打

但cctvb想點 大家明啦

又想屈港獨！

同買東江水 香港價錢貴過深圳東莞7倍
2017-11-21

呢啲叫一家人？
冇撚病呀？

鼠王芬個目的
只不過冇講出口咁解

鼠王芬自己反共，又想屈人

【文宣第二波】鼠王芬都反共

不服來辦

香港人係狗
高攀唔起中國人身份

我係香港人
唔係中國香港人
唔係中國人
好難明咩？
我洗佢接受？ 接佢老母啦！

又諗起佢拒載段片

咪比人拖住黎打
淨係講返 五大條件
唔柒關係咪中國人事
佢想分化埋大中華膠

能唔能夠接受你自己係一隻老鼠？

我係咩人關你撚事！你係咩人又關我撚事！
而家你班仆街要拎走我哋嘅權利同自由！我就要屌到你去世界盡頭！
話撚知你係外星人啦屌你老母！

應該狂 loop

你係咪香港人。點解出賣香港人利益？

loop 到佢 hang 機

鼠王芬：吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱。吱吱吱吱吱吱，吱吱吱吱吱，吱吱吱吱吱吱吱。吱吱吱吱吱吱吱吱吱，吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱，吱吱吱吱吱吱吱，吱吱吱吱吱吱吱吱？吱吱吱吱吱吱吱吱，吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱。吱吱吱吱吱吱吱吱，吱吱...吱吱吱吱吱吱，吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱。
Source：CCTVB新聞透視其中一段鼠王芬訪談
（15:08~15:36）

邊個要做佢一家人
我先唔要做老鼠

字數一樣

最好濃到佢飲完吐返曬出黎

啲廢老邏輯就係重複十萬句人地就會明咁
好似大陸人對住鬼佬講普通話咁
聲大夾惡唔撚work架啦鼠王 中你老母臭閪國

講俾大陸人聽架嘛

下次指撚住佢話 你係支拿人 你係支拿人

對 廢中估唔到你咁問， 會hang 機
你老母 ，我梗係中國人，
你咁問即係賣國賣港

唔

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

唔係
我係英屬香港人

㩒左入去先知係新聞透視，即刻出返來，垃圾CCTVB

我 唔係喎 sor
佢 香港唔係中國地方？
我 我係英屬香港出生既
佢 依加香港唔係中國呀
我 依加關我撚事

香港就快唔屬於香港人，集資買島建立屬於香港人既地方
[url]
[/url]
彈丸之地香港其實有大量嘅有錢人同埋技術人員，二百幾萬人一起做一啲嘢，投資建設新嘅社區， 如果嗰啲小島，係屬於美國/加拿大/英國/澳洲更加會受到軍方嘅保護， 一些西方國家有大規模接收政治難民嘅經驗 ，例如澳洲。西方有著相對優厚的移民吸引力而且比較守承諾，加上香港地有唔少人支持眾籌同埋捐款為香港人做事，買咗嘅地方可以吸引大量嘅投資。 現在香港沒有建立信用評分制度，唔會有人因為信用評分制度影響，所以香港可以自由進出，將多餘嘅錢集資買島。香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題，重頭開始，係為香港人保留元氣，要養晦轁光，走出悲情的歷史， 唯有堅定建立一個理想的華人世界， 先可以保留正統文化，讓我地後代子孫得以挺直腰幹、開疆闢土、創造榮耀。

所以如果香港人開始眾籌/捐錢投資屬於香港人既地方， 大家可以參與建設， 最終都係回報畀香港人 。

其實大家可以討論一下如何建立「一個具公信力嘅機構」。

人權，自由，民主
做得好依三方面，個廢問題就無需要提啦

唔能夠
接受唔到俾人當蟲

做「中國人」唔可以追求民主自由㗎？

你自己做飽中國人佢囉

叫大陸先當我地係自己人先好叫我當佢自己人啦

淘寶買野都當境外啦

你自己改左我咪考慮下

愛國唔一定要愛黨
問返佢地
究竟你係愛國定盲目地愛黨？

強国都唔撚認你係國民成日自己衝埋去奶
淘寶包郵咩
d大陸片香港睇到咩
成日係fb鳩up，黨准唔准你上呀

屌你老母

真係唔得
你睇下武漢

開始又玩政治 咩一家人可以坐低傾
大家自己人?
呢d政治野 咩年代啦而家
200萬行得出黎就已經有200萬既政治啦已經

大佬呀。你地係香港唔駛 同中國人一齊讀書做生意梗係可以咁串啦

我地呢d 係國外讀書做生意。無可避免 要同中國人打交道。 你下下分中國人 香港人， 佢地就最唔鐘意，起哂鋼。直情唔做你生意

答佢哋我唔係中國人，佢就叫你唔好喺香港，之後就無限Loop

你講到你冇選擇權係你人際人脈都有關係既
唔好講大話啦

中你老母

如果冇咗共產黨我ok

留名睇食屎啦我唔係中國人.jpg

反送中關係咪中國人身分咩事？

而家香港只係中國殖民地
正如英國香港人日本香港人
呢隻老鼠又有冇接受到？！

愛國係一個偽命題，係十九世紀既過時由上而下團結蟻民既手段，老實講同信唔信神一樣，呢個唔係yes/no問題，而係我地可以打破前設，根本唔需要愛。

國家只係一個文化共同體＋法制公正流暢咁就夠。

你唔係中國人
你係中國老鼠

一隻的士都冇得坐嘅老鼠, 唔駛理佢

其實佢知唔知自己講緊乜撚嘢 1999佢真係弱9智

香港人好多係美國，加拿大護照，唔係中國人。

佢用英文問人 Are You Chinese citizen 仲好笑
香港人有冇full Chinese citizenships 先？

我淨係識咁多.jpg

問返佢

愛國不愛黨

邊撚個同你一家人

我認自己係中國人係咪可以淘寶免運？

我有親戚問我

我答佢認
之後反問佢識唔識唱國歌
其實佢地唔識

當初肯尊重基本法 尊重一國兩制都可以考慮下所謂一家人
依家唔尊重我地 重想話一家人？傻撚咗？

行省/聯邦 個d 同一個國家都冇情講
自己state 既經濟同就業先係本位

只做香港兒女，不做中共馬列子孫

一個國家有問題唔去指正，反而去盲目順從

我睇到係示威者比梁美芬更愛國

我唔接受
得撚閒同你做中國人

隻老鼠講野都on9，話要妥協，我認同啊。但點解以前政府同立會都要拎晒100 分，次撚次都冇妥協，而家先叫反對派妥協？佢都多撚舊魚

佢段片我loop左好多次
好治癒

到底黃埔係點撚樣選啲咁柒既人出黎?